（自食其果？）廢老埋怨遲到10分鐘，車長發難狂掟彎

據現場消息稱，該班872號線為沙田馬場特別班，事發前車長疑因遲到10分鐘，有乘客曾向他埋怨。據在現場受傷待救的乘客表示，車長開車後車速不斷加快，其間懷疑他「發脾氣」，更不斷掟彎，在翻車前已掟過多個彎位。據知，事後有輕傷乘客在現場狂罵車長，並一度氣憤欲揮拳相向。

今次仲唔自己lor黎？

馬迷

口德村村民準備進場

我無份屌但係俾佢害死左，咁點計?😭

但個司機都有前科

抵

講真平時見唔少人屌司機啦
遲又屌無車又屌乜柒都屌
又唔諗下係個司機決定到架咩 d時間又唔係佢執既
以為人地著住件制服就要比你屌老母

連登仔進步左，無再話「死者為大」呢d廢話！

我敢話入得馬場既老野十居其九都系廢老

司機錯就錯硬架啦 真係要落地獄

不過d客好屌唔屌走去屌個揸緊車控制緊自己生命既
呢個行為就on9囉

香港生活怨氣大 巴士司機又唔係d咩高薪厚職

屌多兩句跳制唔出奇

死都要死返嚟連登

應該籌錢比司機屋企人當獎勵

首先要證實果十幾個死者係「票投民建聯」既藍絲。

好波

你又唔係唔知
宜家啲人比幾蚊搭車就當自己上帝